---
title: " estarei formalizando"
date: 2016-09-04 18:28:13
---

suíço pede ajuda com o português genuinamente perplexo com o significado de "estarei formalizando". "teoricamente, significa que ela não vai terminar de formalizar nunca."
